周末日程表

A lot of 連登仔 said they don't know any activities this Sat. and Sun. Here the activities are:

push

［行動］［長期置頂］日程表活動冇人講

【行動】最近一星期行動日程 及 接近的運動

周末日程表

[幫我推爆佢] 十月日程表 (updated 09/10)

「十月」香港人的最新日程表+文宣

[內附日程表] 你地休息完未？肯做野未？

推

thanks !!!